一個循序漸進的計劃，打破你對各種技術的沉迷。自助書籍真的能讓你煥然一新嗎|Lizzie Crocker | 2014年12月29日|每日野獸
這些蛇襲擊不知情的過路人，或侵入住宅和酒店。偷獵動物以求報應的佛教生意| Brendon Hong | 2014年12月28日|每日野獸
沿著公園的牆壁，角質與更深的孤獨並存。單身猶太人最瘋狂的約會之夜，槲寄生被丟棄拍照| Emily Shire | 2014年12月26日| DAILY BEAST
1996年9月7日，圖帕克在拉斯維加斯的一次駕車槍擊案中成為目標並被打死。說唱歌手Bobby Shmurda在紐約臭名昭著的四方工作室被捕| M.L.雀巢| 2014年12月17日|每日野獸
他們記錄了每一個事件，併發布了日復一日令人沮喪的大屠殺記錄。ISIS戰士的殺戮速度之快超出了統計學家的計算|彼得·施瓦茨斯坦| 2014年12月5日|每日野獸|
在我們文學的道路上，我們遇到了許多與這位“植物女王”有關的東西；它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
約翰在一個被薩利姆稱為Ænon的大池子裡洗禮，這可能是寓言，意思是“安息之泉”。《所羅門與所羅門文學》《Moncure Daniel Conway》
縫紉機在房間裡發出響亮的咔噠聲；這是一件笨重的、過時的東西。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
斯普雷爾先生下來看一匹馬，我們很高興不久能聽到他的意見。潘趣，或《倫敦查裡瓦里》，第107卷，1894年11月3日
斯洛庫姆先生並沒有在大學裡受過教育，他的生活一直處於偏僻和偏僻的地方。《奇聞軼事》和《趣味預算》|各種各樣的